歡迎批評 LeBron，但唔好再講種族歧視言論

所有抹黑黑人言論，一定係五毛攪事

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

4chan日日係到種族歧視
reddit班人真係全部都不得好死

啱唔啱?

關五毛咩事....乜野示威都未有之前已經成日睇到連登有種族歧視言論

正視自己嘅過錯啦